你哋幾時收爐？

我年三十都要返，不過收早

明天

琴日

收爐係咩？

年三十

今日六點

全年無休 無得收

聽日仲要返半日

今年收爐時間為下年新年前一日。
所以我準備收迎接狗年嘅爐